[美國鄭若驊] 佩洛西駛唔駛咁大波

重口味

80路嚟講真係超班

痴撚線

師兄平時食開咩

Ching識食

鄭你老味
人地帶頭co-sign過法案幫手足反共
點可以同鄭若驊呢條仆街比

可能60年前好正呢

夠驅風

對波冇縮到水

點解財經台會有d咁的野
做咩唔去成人台

好想揸60年前既佢

佢老公就爽揸到全盛時期既大奶奶

巴打識波

［靜靜雞講］原來佩洛思都幾大波

JFK望緊邊度呢

cls

收左經所以係財經台

Milf

做乜放柯德莉夏萍幅相上嚟